Super Junior希澈神模仿徐睿知 靚到女人都勁慚愧

Super Junior金希澈從出道起就擁比女人更美的外貌，每次扮女人出鏡都能以假亂真。他在近日公開的食品廣告中，一人分飾兩角模仿徐睿知和朱智勳早前於網絡小說廣告中的造型，100%完美Cosplay徐睿知馬上成為焦點。

希澈為了模仿徐睿知，不惜穿起女裝、化上濃濃眼妝又紮起頭髮，他更提高刻意聲線，力求100%完美。見到希澈的比女性更精緻的美貌，女粉絲都覺得慚愧外，亦忍不住稱他為「女皇大人」。其後希澈亦有在IG上傳自拍影片，實在看不出下年他將踏入39歲！

靚過牙隱

希澈幾時4

希澈快d死全家

希澈=Rubbish

收皮啦.....睿知係最正

秦國班妖人好過佢好多
Btw完全唔似女

快啲放生momo

八公!

側面勉強講得去
正面出哂事

希大

希澈蛇幾時死

捱唔過2020

人妖

好靚

幾好

賤人來

想打佢一身

唔好俾你另一個鬆啲見到...佢最鐘意啲似女人既男人!

毒毒威風我大佬

Why咁憎希澈蛇

Because HE面目可憎